修頓球場舉左黃旗驅散大批長者

推

違反咩法例，痴撚線?

宗教集會係合法既

平時星期日d賓仔賓妹仲多人

出街都唔俾

Cls

係唔係cls

在場人士即刻踢波！

喂係咪睇波／踢波／跟隊都唔撚得先！？Ｓｉｒ！

禮拜日去皇后像同匯豐底舉呀嘛

傻撚左?

嚇鬼

On9

push

得罪廢老

等埋位開波都犯法咩

佢地係咪唔敢行入d 舉旗

去港島玩pokemon go

要係一棟批准咗可以集會嘅室內建築物內集會先係合法 唔係宗教集會就得

利申:耶 陣間出

邊隻狗夠膽入去 就一人一枝汽水

cls

係就戒嚴啦。戇撚鳩

衝入去射TG啦，舉舉舉

入衛理涼住冷氣崇拜？

唔知有冇開放 應該行過去都歡迎大家聽福音

打壓宗教自由

可能阿蛇聽唔到人唱詩歌
要大聲啲

癲撚咗

呢班叫長者、老人家、老友記
唔係叫廢老

乜撚野？一大班人祈禱要拉要鎖？

入得去嘅又點會係廢老

拒當韭菜

旺角新世紀條天橋個個禮拜咁多賓賓
唔撚見你去舉? 仆街警犬

舉你老母

唔係播，有牧師在場就係合法，我地堂牧師話。

睇live見到好多老人家阿伯阿婆
仲要大部分好勇唔戴口罩

sing hallelujah to the lord
叫上帝落黎見你地黑警

廢你個頭
唔係老就代表廢
係因為又老又廢先係廢老

屌
梳
自膠
我以為係平時啲廢老
掌嘴一百下

你老母就廢老

問條狗市民犯左咩法

今時今日仲肯行出嚟嘅點可能廢？

廢老係指藍絲帶, 唔係佢地

坐球場犯咩法，on9

有班丫伯唔知咩野事

黃旗唔係封鎖線咩？

你就廢腦

黑警仲會講法例？
維穩部隊嚟

雖然手足講錯 但佢道左歉 唔好屌咁重手

💩💩💩💩💩⋯⋯

唔使理班警犬

緊急法唔知有無追朔期
有就即係任佢玩

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

佢哋係唔係諗住射TG入修頓

Push

點呀，大把老人家呀，射tg? 扑頭？

修頓要人呀！

痴撚線 犯左咩法要趕呀

都係網上屌姐
唔大力啲屌佢出去亂講嘢俾人打撚死

依家咩情況

笑左等大家狂轟炸你加油

嚇鬼咩凸你老母

宗教集會唔撚俾？

有冇都好，宜家都係任佢玩
佢地從來冇擔心過法例問題
佢地擔心嘅係國際嘅反應
仲有最重要係美野嘅反應
仲講法例嘅真係on9, 呢兩個月,香港係全面極權警察統治

屌你老母啲呀婆呀伯得罪你乜撚野呀

廢你老母呀

打錯，美國

球場唔係就係要拎黎用？

咪撚搞長者啊屌佢老味

[url]

連老人家都想得罪？dllm

都係個句
On9 PoPo

對唔住
我一時口快唔記得左今日修頓係老人家集會
我錯
錯就要認打就企定
對唔住

星期日去旺角中環connect埋賓妹

夠薑射tg

警犬亂咁吠

唔使吹雞都大把姐姐

好痴線呀而家成個香港
簡直黑警治港咁

仲舉旗？開槍未？

痴線

夠膽照扑落去啦

唔出奇喎
依家乜都得

真，夠膽咪射

唔好搞公公婆婆啊 屌！！！！！！

痴撚線

本身我就擔心斬狗會引黎美國班左膠係到指責我地。
但依家睇黎唔需要驚

會整死老人家，你估佢地敢？

大家快D一齊祈禱，禱文入面可以有好多同香港有關嘅資訊，其實每一句前面加句求主XXX，主啊XXX 就可以，帶領嘅人講一句，其他人跟住，急推！

未去既推twitter！！！
要與外國同步！！！
宗教力量在於世界！

得罪上帝冇運行，三思啊～！！

已家落街都被人告非法集結

佢地之前有入過去，但即刻有人群湧過去嗌口號，
嚇到班狗即刻退返出去。

報佳音都要不反對通知書。。

佢哋無咩唔敢

呢支似新旗喎，之前黃旗係顯示「警察封鎖線不得越過」
如果係非法集會或遊行，佢地就會舉藍旗叫人散去，否則用武力驅趕

垃撚圾

拎個波入場踢都仲得呀

咁我係抵屌
不過咁多位盡量屌我好喇
對我屋企人輕手啲...

對唔住呀老人家們
我無心話你地

屌
先唔理宗唔宗教
我坐係看台犯咩撚野法
非法集結有前提：破壞社會安寧

見得多識背

然後賴落示威者度又

On撚鳩 每個星期塞撚住天橋個啲賓賓唔清？

任佢噏㗎依家

同埋一個人佢話破壞
喺現場嘅全部都入得嘅 暴動罪

請熟讀

林鄭真係當特朗普無到！

Hong Kong Chief Executive Carrie Lam intentionally doesn't give the shit to Donald Trump's warning to protect Hong Kong human right!

Trump, this way.

現狀如何？

唱歌驅魔都唔得呀而家

香港人嘅悲哀

舉比自己睇？

多過30人就要

並唔係遊行
只係行緊去另一個地方祈禱集會姐

清走長者 係方便一陣清走後生仔
因為萬一有衝突係老人家死左 畫面會好難睇
所以去港島係條街行都清走都有可能

我地係咪要提前出門

黑警正仆街

Popo扯完旗未？

水貨客就唔趕？

我唔理勇武係唔係會岀現！
修頓不能衝！！！
有長者真係會留！

而家人多少少就趕你走啦 重會講咩合情合理 驚到死咁

留名等睇出tg/橡膠彈

流水式集會

如果唔得既話，點解818民陣又肯批？係唔係歧視基督教？

係光復香港呀

不嬲
年年考第一
社會精英
點會give shit俾侵侵

尊重返 係長者 老人家 或者老友記

係時候出來了

長者先唔洗驚，唔通班狗敢追住佢地黎扑同射tg咩

屌你老母阿婆都搞

一行就犯

同埋佢地話你犯法就拉你架啦
佢地講道理架咩

黃旗？姐係警告啦
紅旗，佢地咪要出場囉

網上見到

證明真香港人賤過賓賓啦
最少人地霸左幾十年d都有被趕過

催淚彈未啊

乖 叫銀髮

咩法列？講唔岀吖？

逢係講嘢唔正果啲都係警畜自己友嚟家嘛，常識

都冇

唔理咩旗

Sing Hallelujah to the Lord～

共產黨可能話係邪教集會

趕咪散開囉
散到周街都係人佢咪仲煩
等於抄牌趕車咁 一趕啲車出哂嚟
搞到周圍仲塞

癡撚線

踢波 休息睇人踢波犯咩法

唉
香港真係無得救
比呢班差佬搞衰晒

唔係老人家，班狗早就射左tg啦

屌

咁坐喺商場既長者？

軍政府你估流架？

熟到識背

ON9 ON9 ON9 ON9

哦佢話宗教集會犯法，全香港教會都自危

戇鳩鳩

又想connect多班人

Fearless against the white terror

新聞講咗話超過30人嘅宗教集會係需要申請

可能會老屈襲警同阻差辦公

聖母無原罪主教座堂
香港半山區堅道十六號
提前主日彌撒：星期六晚上六時（粵語）

聖母聖衣堂
香港灣仔星街1號
提前主日彌撒
中文 | 星期六 6:00pm
英文 | 星期六 7:30pm

聖若瑟堂(香港)
香港花園道三十七號
提前主日彌撒：
6:00 pm Sat (English)
4:30 pm Sat (Cantonese)

完全亂甘黎

數極都唔夠30人啦

舊相？

Sing Hallelujah to the Lord～
肉盾同戰士都未出，點解係吟遊詩人同牧師打前鋒
唔好送頭呀

抵啦，成班白粉友係修頓
記住去喜帖街玩呀

集會不限
但遊行超過三十人就要

咁你地出去未呀dllm

警方: 示威者用老人味襲擊警方嗅覺

吓，如果伊斯蘭教集會，咁你又舉？

宗教力量

感動世人

無意引戰，純粹想問下
假如我本身無打算參與集會，但路過見到覺得有興趣，所以行埋去企喺度睇，咁我計唔計落果30人度？

根據《香港特別行政區基本法》第27條及《人權法》所規定，集會自由受香港法例所保障。不過，與此同時，根據香港的《公安條例》，當有50人以上在公眾地方有組織地集會，便須在一星期前向警方申請，否則有可能被警方控以非法集結罪。如果在私人地方集會，人數為500人。此條例並不適用於在教育條例批准下的學校中舉行的或集會目的純粹是社交、學術、教育、宗教或慈善目的而進行的集結、會議或研討會；殯殮及任何公共機構而舉行的聚會。

本條例最初控制任何未經批准，人數達30人以上的公眾集會。彭定康時期曾因為這條條例違反《人權法》的結社自由而廢除。不過香港主權移交之後，特區政府透過臨時立法會在香港的第一次會議把本法例重新恢復。之後再經修訂，把人數下限改為50人，並需在一星期前向警方申請《不反對通知書》，才可以舉行集會。

你個新聞係邊個機構既新聞呢?有無source?fact check?

有冇發覺由今朝開始愈嚟愈多人叫人“遍地開花”

唔好再屈服於白色恐怖
唔好再隨意比人帶風向喇

用毅進制點計都冇30啦

又打壓 屌

自己睇

跟隊踢波都唔比

咁撚細隻字，叫銀髮點睇

修頓球場日日都坐滿人㗎啦
你老母話犯法就犯法呀

集會不限

up

應該你啱 不過班仆街點都做我地

話說臥狗今日幾點會玩粉塵

銀髮族

立法會嘅文件唔一定係最終嘅法例，睇下面個網會準確啲

on9 popo

社交都得
咁出黎認識下志同道合既朋友得唔得？

呢啲係老而不廢
正視聽

平安夜周街唱聖詩係非法？

宗教集會不限,
宗教遊行要申請
咪誤導人啦

On9 睇下條法例先

Sorry

不過，為以下目的而召集的聚集則不包括在內: 社交、康樂、文化、學術、教育、宗教、慈善、專業、業務或商業性 質的聚集、為殯殮而舉行的聚集、為任何公共機構而舉行的聚集、為 執行或行使任何條例所委以或授與的職責或權力而舉行的聚集。

無知一問

依度既社交 康樂即係點？ 係咪即係聚集交朋友 其實係可以？ 交朋友係社交wor

然後 為任何公共機構 為政府 又算唔算

單

依家出門，去邊到？

家下黑警以為自己係正義英雄，成班黑警都痴撚左

嚇走班年紀大既

CLS

純社交應該OK,不過條界可能會模糊
好似啲賓賓集會都唔使申請又大條道理咁啦

耶穌已到狗總，黃旗

集完會，行路出遮打

長者都搞

警總

搵人帶個波出去

唔好再討論犯唔犯法啦
係咪犯法就唔出??
班狗有冇犯過法??

黑警死全家

五大訴求!
1.撤回
2.沒有暴動 只有暴政
3.撤銷示威者控罪
4.追究警方濫權/成立獨立調查委員會
5.我要真普選

宗教集會都唔得？

唔該記者會幫手問下
到底當刻市民違反咗咩法例
防止市民唔墮法網

報佳音係遊行性質要申請.
集會唔需要.

唔去西環就得 I’m coming

灣仔區銀髮族足球大賽正式開始！
各位球迷可以一睹寶刀未老嘅球員身手！

長者都驚，警察不如你返屋企吧

黑警含撚啦
長者都驚

我光復香港，你可以拉我啦